沉船睇唔開係辛苦的

自己有個女朋友 但識左個有男朋友的女仔！ 大家其實出黎玩唔好認真的大家都明 要認真timing唔對！ 其大家親密過後就係自己睇唔開！

利申唔係ff 男女朋友野都做過曬 過節大家都走2場陪大家

鐘意左隻有男朋友既臭雞係慘D既

又唔好咁講 我都出黎玩 咁我係鴨囉

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情

ok喎 師兄

樓主=雞蟲